其實多唔多女仔25以上重係a0?

有又點 關你撚事?

豬西有機會

中學女神 26 A0, 懷疑佢係les

唔多

多數都係男人婆 25都a0

25都開始殘，可以準備搵定仔食你軟飯

可以-0姐